non jupas polyu eie

有冇人收到polyu Electronic & Information Engineering offer?
拜個offer God
大家加油

Ching hkcc?

你收到啦？

點解咁講？

都係問下

歡迎你今年加入 EIE 地獄
今年 EIE 有個奶共台灣佬 department head 加個仆街 program leader 真係食得屎

我希望入到

今年non jupas多唔多人報EIE? ching知唔知

我二月尾報，你幾時報?

每年都有一班poly hd 仔報 EIE ，慢慢等啦
好人好姐讀咩 EIE

EIE歡迎你

deadline前

上星期五in，仲未收到

自己GPA又唔高，唯有讀呢科

一樣呀ching

希望做到同學啦

過來人 建議唔好讀 學唔到野 選其他系算啦

I have no choice

聽人講多數星期四出ofter？

係呀
如果你係親生仔夠分應該都有 conditional offer

但係上上個禮拜五in，上星期四都冇料到

eie interview係咪派哂?

WTF

幾年前我都有得讀，祝大家都得！

你個陣GPA幾多？

3.21

我一月尾interview 宜家都未收到offer
利申 gpa 3.5以上

first choice??

poly hd 升上去 所有choice都係poly SY

收到啦

師兄 in個日in幾多點

msc eie幾好，不過硬野無晒，得返IoT, signal processing, machine learning

12點好似12點3先開波

我好似同你同一組

我想問收到poly offer之後 禁accept offer 同交留位費
仲有冇其他野要搞

應該冇嗱等5月14？

個日成十幾個in

5月14有咩搞？
我收到嘅係computing offer
話係meet condition day個日要搞手續個d

咁咪in好耐 我五個一組都in成廿分鐘

細電正常3大先，入唔到先唸poly。

In左半個鐘，阿sir好似趕收工咁

做咩咁睇唔開入eie
利申polyuhdeie 成功逃脫去ustee

3.5up gpa 去三大夠哂抽啦

根本依家EIE 變左IE

Polyu eie真係咁差咩
遲啲出嚟會吾會搵吾到食

普偶餓你唔死, 做IT 多過做ENG

師兄year幾

grad左出黎做野啦

係咪做IT?

要搞學生證 online ac之類

ust elec vs polyu eie 邊個好

ching留個tg傾傾?想問下你呢兩科啲野

一撚定係ust啦

ust ee會唔會好chur,本身抗壓差,驚讀ust壓力大讀讀下會quit u

屌你
李華清正仆街黎

睇想做咩啦
ic design ust好
power e, dsp poly唔差
利申畢業左十年，唔知而家啲prof變成點

好似wireless 勁

難怪你仲講power 同 dsp
依家eie=ie，無咗electronic

好grade
科科B+

我讀過polyhd eie
Ustee根本係easy mode

Research個班係
識個city jai fyp做天線，基本概念都麻麻地

你留我pm你

理大讀呢味。。。。。。

仲衰過台大，台灣清大，台灣交大，台灣成大，上海交大，上海復旦讀電子工程。。。。。。。。。

香港讀黎浪費時間